{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Sistema de Gest\u00e3o Acad\u00eamica: Facilitando sua Jornada Educacional","text":"<p>Bem-vindo \u00e0 Wiki do Sistema de Gest\u00e3o Acad\u00eamica! Este espa\u00e7o foi criado para centralizar e organizar os documentos essenciais relacionados ao nosso projeto inovador de Gest\u00e3o Acad\u00eamica.</p>"},{"location":"#sobre-o-projeto","title":"Sobre o Projeto","text":"<p>O Sistema de Gest\u00e3o Acad\u00eamica foi desenvolvido com o objetivo de proporcionar uma experi\u00eancia mais eficiente e personalizada para os estudantes da Faculdade do Gama (FGA). Ele oferece funcionalidades que simplificam o planejamento e acompanhamento das disciplinas, permitindo aos alunos focar em seu desenvolvimento acad\u00eamico.</p>"},{"location":"#beneficios-e-recursos","title":"Benef\u00edcios e Recursos","text":"<ul> <li> <p>Grade Hor\u00e1ria Personalizada: Crie sua pr\u00f3pria grade hor\u00e1ria de forma adaptada ao seu perfil acad\u00eamico e disponibilidade.</p> </li> <li> <p>Acompanhamento Detalhado: Mantenha um registro atualizado das disciplinas j\u00e1 cursadas, projetos de extens\u00e3o e frequ\u00eancia.</p> </li> <li> <p>Acesso Intuitivo: A plataforma \u00e9 responsiva e pode ser acessada em diversos dispositivos, proporcionando flexibilidade de uso.</p> </li> </ul> <p>Explore nossa Wiki para obter mais informa\u00e7\u00f5es sobre como utilizar todas essas funcionalidades em seu benef\u00edcio.</p> <p>Estamos empolgados em ter voc\u00ea conosco nesta jornada acad\u00eamica. Se surgirem d\u00favidas ou necessidades de suporte, n\u00e3o hesite em entrar em contato com nossa equipe. Estamos aqui para ajudar na sua trajet\u00f3ria educacional na FGA!</p>"},{"location":"about/","title":"Sobre","text":""},{"location":"about/#sistema-de-gestao-de-grade-academica-para-estudantes-da-fga","title":"Sistema de Gest\u00e3o de Grade Acad\u00eamica para Estudantes da FGA","text":""},{"location":"about/#introducao","title":"Introdu\u00e7\u00e3o:","text":"<p>No contexto acad\u00eamico da Faculdade Unificada do Gama (FGA), surge a necessidade de um sistema inovador e eficiente que auxilie os estudantes na organiza\u00e7\u00e3o de suas grades curriculares. Este projeto visa desenvolver um software de gest\u00e3o de grade, oferecendo funcionalidades que facilitar\u00e3o o planejamento e acompanhamento das disciplinas cursadas pelos alunos.</p>"},{"location":"about/#funcionalidades-principais","title":"Funcionalidades Principais:","text":""},{"location":"about/#autenticacao-segura","title":"Autentica\u00e7\u00e3o Segura:","text":"<p>O sistema proporcionar\u00e1 aos usu\u00e1rios uma tela de login protegida, onde ser\u00e3o necess\u00e1rias credenciais v\u00e1lidas (usu\u00e1rio e senha) para acessar o ambiente.</p>"},{"location":"about/#selecao-de-curso","title":"Sele\u00e7\u00e3o de Curso:","text":"<p>Os estudantes poder\u00e3o escolher o curso ao qual est\u00e3o vinculados na FGA. Esta informa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 fundamental para a personaliza\u00e7\u00e3o das grades conforme a prefer\u00eancia do usu\u00e1rio.</p>"},{"location":"about/#personalizacao-da-grade-curricular","title":"Personaliza\u00e7\u00e3o da Grade Curricular:","text":"<p>Com base no curso escolhido, o programa permitir\u00e1 aos usu\u00e1rios gerar uma grade curricular personalizada de acordo com suas prefer\u00eancias. Cada configura\u00e7\u00e3o incluir\u00e1 detalhes como nome da disciplina, professor respons\u00e1vel, hor\u00e1rio e carga hor\u00e1ria.</p>"},{"location":"about/#acompanhamento-de-disciplinas-cursadas","title":"Acompanhamento de Disciplinas Cursadas:","text":"<p>O sistema permitir\u00e1 que os estudantes marquem as disciplinas j\u00e1 conclu\u00eddas, mantendo um hist\u00f3rico atualizado de seu progresso acad\u00eamico.</p>"},{"location":"about/#inclusao-de-projetos-de-extensao","title":"Inclus\u00e3o de Projetos de Extens\u00e3o:","text":"<p>Al\u00e9m das disciplinas regulares, os estudantes poder\u00e3o adicionar projetos de extens\u00e3o em que estejam envolvidos. Cada projeto ter\u00e1 seus respectivos cr\u00e9ditos associados.</p>"},{"location":"about/#registro-de-frequencia","title":"Registro de Frequ\u00eancia:","text":"<p>Os usu\u00e1rios poder\u00e3o monitorar sua frequ\u00eancia nas disciplinas.</p>"},{"location":"about/#conclusao","title":"Conclus\u00e3o:","text":"<p>O Sistema de Gest\u00e3o de Grade Acad\u00eamica para Estudantes da FGA proporcionar\u00e1 uma experi\u00eancia mais fluida e eficaz no planejamento e acompanhamento do percurso acad\u00eamico. Ao oferecer funcionalidades intuitivas e personaliz\u00e1veis, este software busca otimizar a jornada educacional dos alunos, promovendo o sucesso e a excel\u00eancia acad\u00eamica na Faculdade Unificada do Gama.</p>"},{"location":"integrantes/","title":"Equipe do Projeto","text":""},{"location":"integrantes/#johnny-lopes","title":"Johnny Lopes","text":"<ul> <li>\u00c1rea de Participa\u00e7\u00e3o: Desenvolvimento Banco de dados</li> </ul>"},{"location":"integrantes/#vitor-bessa","title":"Vitor Bessa","text":"<ul> <li>\u00c1rea de Participa\u00e7\u00e3o: Desenvolvimento Banco de dados</li> </ul>"},{"location":"integrantes/#gustavo-alves","title":"Gustavo Alves","text":"<ul> <li>\u00c1rea de Participa\u00e7\u00e3o: Desenvolvimento Back-end</li> </ul>"},{"location":"integrantes/#vitor-gabriel","title":"Vitor Gabriel","text":"<ul> <li>\u00c1rea de Participa\u00e7\u00e3o: Desenvolvimento Back-end</li> </ul>"},{"location":"integrantes/#gabriel-fenelon","title":"Gabriel Fenelon","text":"<ul> <li>\u00c1rea de Participa\u00e7\u00e3o: Desenvolvimento Front-end</li> </ul>"},{"location":"integrantes/#igor-de-souza","title":"Igor de Souza","text":"<ul> <li>\u00c1rea de Participa\u00e7\u00e3o: Desenvolvimento Front-end</li> </ul>"}]}